[真貨] 部samsung s7 active可以響邊度買？

真心想買比老豆地盤用
成日話三星D機好
平平地比佢跌下跌下都無咁快壞
想知邊度有保證一手水貨機賣?

先達

推一推
有冇邊間信得過
上網好似有人話美水會二手會當一手賣

頭先落先達走左轉
好似無一間有放出來

好景mokchi

呢間無全新水貨

之前好似有條友po過
旺角定深水埗
全新s7 active賣千五